林鄭用一人之力，推倒佐香港經濟

林鄭用一人之力，推倒佐香港經濟😂

英國間諜

就係因為唔肯講一句撤回

太遲了

係
唔可以再被佢轉移視線怪抗爭者

林鄭今日又將香港作政治豪賭，佢用示威者想攬炒黎煽動普通市民鬥示威者，想民意翻盤，到今時今日都仲係想透過手段黎翻盤，呢條八婆真係好撚扑街。

但佢計錯數
出黎既80-00後
大多數都無資產
寧願同你攬炒

呢招今時今日仲work 唔work 好難講
有網路既年代 香港人文明程度亦屌打以往俾人煽動既強國人

依家講都冇用，已經好多義士犧牲前程，如果佢兩個月前講就唔會發生今時今日嘅地步

破壞埋解放台灣嘅步處

不嬲唔會成功

台灣仲有好多愚民架，唔好睇小

但係而家中共有藉口賴佢

林鄭幫緊小英助選，唔俾韓國魚上

令黨既一統大計又遲十年

基本上社會各界再加一百萬人反對，你都可以咩都唔改繼續二讀，咁仲有咩好講。

長期欺壓下一代嘅惡果

二百萬人上街都可以唔理

邊個上都唔會成功，要賣台都要有野可以賣，台灣都無左仲賣乜鳩？果班所謂愚民更加係垃圾，佢地本質上同移民外國但屌人唔愛國無分別

賣完國 收晒錢， 移民美帝

其實無架啦
有幾個window比佢去解決個危機佢無去做
而家做乜都無用了，家陣又放火又搞警署，佢無可能唔去追究被拉既人，佢一追究又會繼續玩落去
就算佢而家宣佈下台，兼滿足哂五大訴求都無用了
香港已經徹底玩完
近排勁多地產經紀說人買映日灣
你就知大撚鑊
我諗唔少人已經feel到攬炒已經出現

死要面閪女人

田生果啲無哂麻，依家果班只係人型投票機，佢覺得唔駛理，而且佢一直都係咁做開，頭幾次過到骨，咪覺得今次一樣得

其實都轉移唔到
無腦藍絲無得好講